愛國愛港

利申：本人為愛國愛港人士，強力支持林鄭立即榮升政協副主席。

由於林鄭月娥女士在本港推行逃犯條例有功，本人建議林鄭立即榮升政協副主席，跟董建華先生、梁振英先生齊名，以表其彰。

同時，由於鄭若燁女士立法有功，亦應榮升國家法律改革委員會主席，全力推動逃犯條例在內地立法實行，跟 G20 國家簽訂有關協議，將所有犯了外國法律的內地逃犯移交外國審理。亦將所有身在外地的逃犯同胞，特別是該些貪污人士及其子女移交內地處置。

一眾持旗手務必支持此議。請出席明天一億民眾手牽手，由西九高鐵站沿路軌連到北京，以示我眾之決心。

最後，請中國周邊國家之空管支持立即推行此議案，請要求所有飛越有關空域之飛行人員和乘客支持此議案，否則，應立即禁止該航班飛越該領空。

請大喊：支持林鄭升職，支持逃犯條例在內地實施，支持一億人手牽手。